己方損失兵馬人數：２， 敵方損失兵馬人數：０

屌你，再係咁落去，７００萬人齊齊掟都冇撚用啦仆街
己方損失兵馬人數：７００００００
敵方損失兵馬人數：０